電腦Mon顏色變紫變綠

上星期開始
Mon框開始漸變色，但運行一小時左右又會回復正常，用耐d會唔會壞？

背景唔唔錯 幫你推

panel 壞lor

換咗佢喇

我隻dell都係咁
唔理佢

多謝各位回覆

開始漏光

用左幾耐

4年左右

佢家下綠色mon
驟眼望下好似藍色mon

要熱身

比個藉口自己換
你張枱咁大
換個雙mon/21:9

呢個方法同以前打gameboy ，無啦啦斷左再 拎餅帶出嚟吹有咩分別

我個隻都要熱身最尾直接播套4k 60fps比佢熱身